希望黑警幫條弱智藍屍報仇，警署強姦滅時潘

咁EMAIL呢

都唔肯定係咪藍

拍片根本同自殺無分別, 同希靈人拍片一樣留證據比人

黃屍同藍屍都係弱智

原本想回 影佢地裸照威脅佢地
諗諗吓好似唔work

交俾警犬

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」